戶口得九百 要捱到下個月出糧

每日返工來回要11蚊
唔通真係餐餐食面飽
點先捱到下個月

馬會

營多撈麵

信用卡

而家已經有二千幾蚊卡數了

買獌連期期有錢收

好少賭錢
六合彩40蚊都無中過

足波不了

成一個月營多

炒面王 $5

好難食

煮一大煲肉醬 之後意粉飯自己撈落去

都好

而家大把電子錢包比你套現啦

連續40日每日得$10蚊食野

除左意粉 餐餐都狗飯咁

我得返100,八達通60
一日20蚊車費
諗緊過多幾日點死

ching做乜咁頻能？太座話想支持下你

二手飯

樓主 問你娘親借住先啦

七號出糧？

不了

窮都唔係問題 又要嫌三嫌四 死撚左佢咪算囉

Pae wechat Alipay 加埋都成15000 短時間內唔洗還

Payme

先買張長者八達通解決交通費

話說我個站經常有個人企係度捉人用特惠八達通

七仔叮飯$22 好似係
食到7 號就25 日，用你$550
搭25 日用$275

有$100 剩？

不過你窮又要揀野食
不如食屎算

無錢仲嫌三嫌四

用500入會買料，400重注一擊

500上十萬

睇黎樓主都係有要求有品味既人，
建議樓主900蚊第一日食兩餐好既慰勞自己先，下個月出糧前食樹皮，
反正樹皮同樓主睇唔起既狗飯都係咁難入口架姐

有機會架

點解可以得返咁少錢

同佢鬥跑

長時間唔洗還都得

係站入面 跑唔甩既

跑一跑用左能量消耗多左
為嗰幾蚊

梳囉

過大海借錢搏一舖
成年都唔洗憂

買了幾盒波仔
日日係公司食

不如攞三舊買船飛過大海 其餘做賭本all in

有諗過

再買啲麵包啦
點解唔諗下屋企煮

朝早嗰餐試下759 嗰啲麥米片，近似家樂氏嗰啲
加多一盒一公升奶，勉強夠3 餐
$30 有找，再平應該$25 都得

再唔係食麥皮
不過你實話「鞋」口

樓主公屋狗?

ALL ON猁物浦

lunch : food court 二手飯 / M記二手薯條
dinner : 去排食物銀行 去排社福機構 扮露宿者拎飯盒食